牛熊師 見字請回

唔係埋牙笠水掛
成村人等緊你推你老母去做雞籌十皮野番黎
贏硬架喎
又上到神枱
咁都唔上去簽紙？
十皮野都無

我玩poker揸同花順 我都曬冷啦

推到牛熊師見到

屌 襟左制

牛熊師 番黎啦喂

人呢

藍絲仔十皮野都無
藍絲也是很可憐

Lm

笠水狗

返嚟呀

咩事呀Ｂ哥 Ｂ哥咩事

打到出公海

又有花生食

我地牛熊師表示有10萬熊證 不了

白卡佬

分分鍾話改佢密碼條女都係幻想出黎

記者再唔出現
班友仔分分鐘打到入淡友post嫁
班友仔冇性嫁

佢話會開post拆穿你哋串謀詐騙㗎

calling牛熊師白頭片師

推番野

佢見到啦，潛左水姐

佢開咗成日都未開到
P牌開post要申請permit架？

不如咁啦記者院友
你想要幾多折，你自己講，律師樓你揀
五折就你入五萬hkd比律師樓keep
我照入十萬，都係比律師樓keep，橫掂我都想捐十萬落612

幾多折，你自己講

包花生大到不能想像

支持
律師樓佢自己搵
冇得屈人呃佢啦

點解會咁架
擺明12月會大跌
Free money贏藍絲小西十皮啵
諗唔明點解要潛水

藍絲小西上水啦 記者快啲入黎追擊呢個詐騙集團首腦

球證 旁證 足協 足總 足委全部比晒佢搵都得

支持

俾啲時間佢度稿，佢淨係識講’藍絲狗’同’死返支那’

唔講以為佢叫 我是鸚鵡
永遠都係得兩句

留名跟進

白卡記者返黎啊 支持你反擊詐騙集團

cls 玩到出公海

東星耀揚: 我入一蚊

記者巴由238叫跌叫到272
好大壓力

人呢屌

賭唔成都仲有大把花生食

hi 淡友（1315）

Sir, this way